防暴警察一早已經唔存在

佢地係施暴警察

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG